有無人覺得陪著你走好撚難聽

陪著你走～～

唔做阿狗~~~

好撚刺耳

條女唱到好似鬼新娘咁

仲每三個字播一次

都係盧冠廷好聽

條女唱到好似就死咁

又唱

陪著你「走」呀嘛

You win

一生一世也不休wor

抶著我嘔